點解依家個世界變成咁？求屌醒

先唔講樣子 本人樣子都算中上
但成件事就係衰口才

以前 唔多講野出聲 會比人話cool
依家 唔理你靚唔靚仔 唔講野嘅就係毒撚
明明啲女知口才咁好把口甜到出晒油都知佢係狗公 但都係照沖埋去
世界點解會變成咁

你都係想知點解你無女啫，
無咪溝仔囉

我就轉機架啦

虛榮感